有無人用過呢個Instagram Lite?

有無人試過用呢個 instagram lite

同平時版本有無大分別？

留名

點解IG 冇ipad version ?

ig 係咪無左直播？？

點解無；

vo前有熱門直播， 而家無左？

係咪lite版無？

我電話唔係用lite 呀？

直播function唔係kol先有？

我想睇人直播而家可以邊到搵到？